尿道炎 問題

小便會痛 頂住頂住 如果想去睇醫生 係咪一定要去專科 定普通私人診症都得 會唔會幫你check埋 求解

男定女？ 有無玩過咩
一般睇專科

試過同樓主差唔多，去左排急症，佢幫左我照x光睇有冇結石添
好彩最後冇事 普通尿道炎

你個名

frd 試過 男,去普通診所睇,會問你係咪性病,唔係就直接開藥,4-5日好 ,佢話屙d尿好似葡萄適咁色
我的朋友不是我